Пересечение множеств
==================

Даны два списка чисел, которые могут содержать до 100000 чисел каждый. Посчитайте, сколько чисел содержится одновременно как в первом списке, так и во втором.

---
## Формат входных данных ##

Вводится число N - количество элементов первого списка, а затем N чисел первого списка.  
Затем вводится число M - количество элементов второго списка, а затем M чисел второго списка.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
3
1 3 2
3
4 3 2
```

---
## Sample Output: ##
```
2
```
